工聯會九巴工會衝出馬路13秒後回行人路

死返去渣3M啦屌你老母

工業行動失敗

暴動

想睇佢地野貓式揸巴士

睇得出佢好撚矛盾

一方面要催眠自己撐警，但現實上又好想反抗

用返激烈手段絕食咪算

搵翻條菠蘿form 未

有排佢地受

陽萎

巴士狗

有個食字，都要scan安心出行，之後先可座係到絕食

同志

佢係現實上好撐警，但要催眠自己好想為同事做嘢，好想反抗

你啱 係扮幫同事爭取既藍絲

咁似立法會入面班忠誠反對派

收左錢 搞事

絕食咪算囉做乜要破壞交通基建犯國安法

真係傻閪咁

無辦法, 咁低調d擺下街站算la

呢啲事陸續有嚟
當香港所有民間力量都收皮嘅時候
最大得益唔係政府
而係班大商家
一定壓榨到班打公仔盡
你想反抗？遊行示威？
即刻報警用國安法對付你
到最後啲藍絲打工仔一樣係食屎
一係啞忍被剝削
一係辭職唔做
啲大公司以後唔會再有誘因同你班人談判
你搵乜柒工會都無用
因為當警權凌駕一切嘅時候
大商家已經完全唔駛再驚任何民間力量同聲音
理得你立場藍定黃
都係隨時可以俾警察消滅嘅弱小螢火
警察會變成大商家剝削打工仔嘅最強武器